<突發> 屯元天注意

9/4打羽毛球

場錢平分

入谷留名啦喂

開心又有趣

有羽毛球底子嘅加入

04-09-2018（二）
20:00 - 22:00
愛琴海岸會所 室內場

冷氣大着多件衫啊

你已正評了這討論

PUSH

TODAY SPORT GAME, COME AND HAVE FUN

黃金海岸咁撚隔渉，你自己打埋佢